好撚複雜

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

好撚亂啊屌 不如搞場百人大亂交算啦

諗起就頭痕